---
ID: 262889
post_title: Firefox 真是伟大
author: 南 靖男
post_date: 2006-04-05 22:15:24
post_excerpt: ""
layout: post
permalink: https://larryli.cn/2006/04/262889
published: true
---
当然，你得安装这些形形色色的扩展才觉得伟大之处。
<a href="http://mozillaupdate.mozine.org/extensions/?category=Popular&amp;application=firefox">http://mozillaupdate.mozine.org/extensions/?category=Popular&amp;application=firefox</a>
像 <a href="http://mozillaupdate.mozine.org/extensions/moreinfo.php?id=32">Web Developer</a> 这样的扩展是每个研究网页同志的福音，也是某些人士的噩梦。
至于其他的你想到或者没想到的东东，就是让那些万恶的垃圾网页都滚到一边去！
所谓的屏蔽什么什么的小技巧在 Firefox 下根本就是纸老虎，显示所有之根源就是这些扩展的伟大之处。